增強肌肉係咪可以減輕膝頭軟骨磨蝕?

廿歲仔膝頭哥已經啪啪聲唔想咁早收皮

係

我同女朋友啲啪啪聲又點計先

行撚開啦